我上年都話唔好激嬲gcd架啦。。。

今次仆街啦。。。人地真係嬲左啦。。。

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

唔好撚推撚埋呢d on9野啦 全部你諗 中共係無力就唔會搞咁撚多野啦 呢個時候唔好撚再post呢d鳩野當幫忙唔

唔係嬲，係食住個位上